個啲叫你簽名捐錢幫兒童個啲有無佣金抽

佣金定係只得底薪

有

點會冇 其實請佢地最徙錢

佢地真係好撚煩 成日捉住人黎sell
課金助養小朋友咪即係助養佢地班廢物

一話唔捐錢俾啲兒童就閪曬面屌你仆街，咩有錢都唔幫吓有需要嘅人。講到自己好似係做義工唔係為份佣金咁，最撚憎依班偽善撚。

打死我都唔會捐

梗係有啦
唔係佢企係度就得啦